最新嘅日程表出咗啦

點解成個熱門都冇日程表

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

唔小心禁錯不推
幫你推番

推

輸左啦，你睇下個熱門，唔係批鬥，就係黃色經濟圈，做勇武不了

推上熱門

推爆佢

冇力推

Pish

黃色吃喝玩樂圈
捉鬼
帶頭套
同警曱影相

push

推呢個

Push

推！

大大力推

Push!!

TUI

支持推post！要求雙普選，絕不割席

新野，幫手推下先

推，順便借黎放twitter

推上熱門啦

推呀

咪撚再放負！！推！！！！

好耐冇見到日程表！
推

抗爭未完架大家記住出現！

反！抗！

推1/5

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

師兄弟歸位啦

推！！！

幫推!
-------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

快推

五毛confirmed
極刻意失敗撚 + 分化撚
block

努力推

推推推

pish

日程要上熱門

比力

..

睇完推一推

再推

三推

行動po

1月11日
光復連儂
1月11日
光復連儂
1月11日
光復連儂
1月11日
光復連儂
1月11日
光復連儂

空氣推

啲人死哂去邊？條謝安皮都上熱門，垃圾！

行動post必推

推唔郁

up

上呀

推，行動post

721831

———————
遊行集會新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

一

感謝

幫推

推！！

PPP

好撚多五毛借機屌黃色經濟圈係嘉年華抗爭既藉口

睇黎港共真係幾撚驚

推芽

重建連儂

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

721

點解無人推

推唔郁都推！

推起佢先

點解無和你拜年

推啦喂

推啊

繼續推

推呀推呀

我要行動po

推爆

點解有呢個主題？
好奇

推

tui

行動post
push

和你簽

求下大家幫手簽！共和黨Solomon YUE吹雞！佢老人家叫大家簽叫到口水乾！而家4萬都無！

唔好懶，馬上簽。簽完再sd 比朋友簽

和你簽

1. 嘗試叫立會議員set 運動agenda （ 唔係大台）
2. 盡量登記功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
4. 每人行多一步，諗下自己做到咩

置頂

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推上去

推有用po

PUSH

ok

pushhhh

香港獨立 唯一出路

推動

p

t

幫推一下

每日任務都好重要

推你

日程表

香港獨立

做乜野唔係九龍搞
明明最難圍捕⋯⋯

冇人推日程表係好事，日程表本身就有agenda setting既意味，尤其最多人用既平台就係大台，姐係連登
過往半年拆大台都拆得好快，但係元旦之後真係唔知點解搞到咁
明明抗爭熱度無凍到，去到元旦都仲有103萬人出嚟

有無法國最近多左po話愈黎愈多黃店搞唔掂

應該係講緊人權法？

push
push
push

好那煩呀屌

P

推推推
印貼紙文宣同街貼！
星期日天下制裁遮打見！

乜撚野叫721紀念日呀

推行動舖

日程都可以沉?

做分化撚不了

行動 推

行動POST PUSH

輸你老母 走狗

元祖高達呀

每次行動post都好似有復仇者聯盟個音樂湧出來

推？今日全港連儂完全冇post

推行動po日程表

Air drop 準備

3

4444444444444444

5555555555555

6666666666666666666666666666

push ar

119大遊行!